Documento gerado sob autenticação Nº DYZ.337.737.2NR, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             684                  de  24/01/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, , e conforme a Solicitação de Férias n°28624,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  AFONSO LUIS  BARTH (Siape:  2196252  ),   para
substituir   ADELINA MEZZARI (Siape: 2212816 ), Chefe do Depto de Análises da Faculdade de Farmácia,
Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 17/01/2017 a 17/01/2017, com o
decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
